［心理扭曲X終極攔炒］有冇人一樣大陸越PK越過癮

肺炎佢哋越PK我越過L隱，雖然係道德上唔應該取笑或者貶低任何生命嘅價值，不過見到佢哋自打嘴巴真係好L開心
話你啊 五毛狗 當初一開始就應該善待港、台依家翻唔到轉頭喇 共產黨種瓜得瓜種豆得豆都唔L明 抵死啦

祝五毛狗、死黑警、港共中共

全家肺炎

大家快啲去微博瘋狂帶風向話戴口罩都係收左美國錢支持港獨廢青嘅暴徒
中國人唔戴口罩 戴口罩唔係中國人

btw 手中們要注意好個人衛生！保重！

光復香港 時代革命

我次次都會笑出聲
係好衰但冇慚愧過